Indrik Narrusk peab se Muga tallo Rasin Küllas mis jo enne temma käs on ütte aasta teo orgose päl, ja teeb 156 Obbesepäwu, ja 169 Jallapäwu astas niesamma keik maksod ja Orgosed mis selle tallo päle tulleb nii kui enne on olnod. - asta allustab Jürripäw 1862 senni kui Jürripäwani 1863.
Rasin sel 21mal August 1861. 
(Allkiri)
Moisa Wallitsus
Indrik Narrusk XXX
